支爆在即，好快沒有自由行來港

想起都開心！

係爆就快撚 D!
我有生之年最大願望就係見証支爆！

咪燈啦屌你老母

美國佬一來到便割香港